没有观众的记录

    从今天开始，我要每天在这里记录一段文字。这里是没有观众的独自告白，我觉得生活越来越没有味道，好像简单到没有脑筋的赶脚，我很讨厌这种感觉，当然附带着是讨厌这样的自己。最近做了3件与工作无关的事情，去了3个地方，关乎三个人。当然还有两份要主动结束掉的关于感情的事情，会不会是我太自以为是了。第一件事情是介绍学妹和同学来公司上班，这件事情做得有点过于欠思考了，可是出发点是善良的，过程和未来的走向我就再也不想参与了，因为我的小心脏实在是太经受不起折腾了。第二件事是带着佛上来的陌生阿姨，逛街3次，可能是我太孤单了，所以才会这样的吸引陌生人。第三件事是虽然自己跟自己说了无数遍的如果有人示好一定要给彼此个机会，可是经过自己不知道是什么七扭八歪的哲学探讨好，这次还是要放弃。所以我就真的是败给自己了。昨天晚上是今年的第四次的失眠，第一次的原因忘记了，第二次是因为领导说我的工作是传话筒；第三次是因为人生当中第一次的通报批评和罚款，第四次是对自己一把年纪了做事情还是欠缺考虑，这一年真的是经历种种啊，可是要运动、跑步的事情一直在日程上却始终不能开始。    明天又是艰难的一天。